沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三十六）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

今PO之內沈家軍必定拿下26200！

直接嚟新post上香

\|/

唔係弟子都追左沈門幾個post 覺得你地好團結好好笑

\|/

上比師父嘅香點可以失禮

入咗門之後 就可以一路搵錢一路笑

唔准笑大師 佢冇錯 係市場錯

師父幾時上26200

我地好認真，真金白銀拎出嚟買，有各師兄弟互相支持，仲有師傅呢位德高望重嘅明燈，有輸嘅可能嗎
有冇興趣入門先

大師。我唔夠呀

沈門日益壯大

係師傅

咁你扮定狗叫都得啦

有隻閹左嘅狗在我沈門地頭撒野

共和黨黨鞭中槍，槍戰過百槍。師父又有野J

新屋上香 \|/

有條友又冇底褲入嚟乞啦，有冇師兄做下好心俾幾條未穿嘅佢

升！

有人為咗搵存在感
以身犯險 與大師同船

大師兄唔好留手，祝福多次均輸等佢聽日就爆262熊

師父 我想買書 \|/

輸輸聲

師父 我想賺學費 \|/

依條啱佢

話說剛剛諗起上次對手豬元帥，搵到佢唯一嘅post 見到

樓上已經出現咗

大師兄

夜期

唔好幾十點就係到鳩叫啦，都係跌2x點

咪係

我其實今晚空倉
我擔心師兄弟們

定啦，呢排晚晚夜期都係咁上下

鳩fingfing

呢排第一次空倉夜晚
心態好唔同

食下花生放鬆下心情啦，唔駛睇得咁實

陪老人家睇電視

比起黑期，我更加在意美國加息同埋DJI / Nasdaq

唔怪之你今晚大隻咗又靚仔咗

你又知
我去咗做gym減肥
旺國手就大隻啦

呢個梗係啦
2點先有

我求踢得番波喳 不斷減緊磅

但每次係我想食少啲嘅同時 師傅都送錢比我食好嘢 好難減

做咩跌

師徒對決

係啲減得既餐度減

唯有搵多d女做帶氧運動

師傅 要保佑所有徒兒呀 \|/

升

加色

半夜鎮住隻顛狗先

沈大師幾時撮合樣子巴同AB個後代\|/

啲金呀

262，

26200阻力

今日大師又發功

3.9佢仍然講邊站!

死啦死啦

算把啦 大師兄 大師話睇算又話佢淡 睇跌又話佢淡 要接受現實架

琴晚發夢夢到大師
佢話今日開始熄燈

\|/ 有大師冇窮人

不要再丟人現眼

\|/ 靈靈性性唔該

\l/

大撚鑊！

【實戰理論】好友力托 埋半年結
（沈振盈）（JUN 14）

前日港股急跌後，昨日又出現反彈，而美股亦上升。道指及標普指數皆創收市新高，納指表現一般，相對早兩日的跌幅，昨晚的反彈較弱。今晚美國議息有結果，明日港股的走勢，要視乎今晚耶倫所作出的會後聲明，對未來加息步伐及縮表的預期而定。但一般來說，會後聲明其實大多數是模稜兩可的，市場會自已行、自己去演繹。

若以昨日大市之走勢而論，除非今日顯着回落，否則，港股可能在明天及後天開始會炒「A股入摩指」的消息。六月尚有半年結要做，通常半年結的部署，也會跟下半年表現有關。筆者是看下半年全球資產市場是有問題的，假若真的是如此部署，大戶將會在六月的半年結，儘量托高大市。美股的埋數時間，最大機會在今週五，四期結算之時。而港股方面，或者要做到月底期指結算。

在策咯上，淡友暫時只能觀望為主，做淡倉仍存在風險，只能落part。好友則需要以短炒為主，兼且重點在揀股，不在大市。港股投資者在此刻，要多一點留意環球因素，以及資金流向的訊號。不要忽略每一個細節，當中會帶給大家一定的啟示作用。

筆者是看下半年全球資產市場是有問題的，假若真的是如此部署，大戶將會在六月的半年結

咁快j下半年

沈家軍係唔係要轉向啦？

唔洗！
師父仲j緊下半年
大家咬緊牙關捱多幾曰！

但係我無貨喎
靠邊站？

call g

咁你趁今月買喇！

落定盤又得，睇多日又得，得左

騰訊控股
280.000
(港元) +2.600
+0.937%

屌 琴日上唔番車呀

QQ仲有力

成個升浪無玩過qq

鞭鞭有力

食咗尋日成個升幅
今日唔追住啦

好快返屋企
持有正股支持你

我們的師父
願你的名在顯揚

QQ真係落錯車

止賺都有賺呀

但係我無後悔過轉馬呢個決定
早幾日真係太近靶場，個人都down down 地
轉馬雖然傷，但至少上黎都可以係輕鬆d 咁上

嚴守止賺同止蝕

P師兄
不過止蝕就不敢苟同

睇下受到幾多風險囉

有冇手揸qq牛既面孔

出面個巴打
係咪跟師父買 400k 輸到得70k

如果係真實個案佢真係好唔識玩，40萬跟師父買對家而家應該夠買海之戀了

又係黃紙兄弟

真正入室弟子

睇吓量神
200幾k去到500k
仲有call g買玩具

賭仔心態：連續廿鋪大既機率咁細，下鋪一定開細既！

事實上，每鋪既機率都係50/50

條死老嘢吹到世界末日咁，結果真係跌

唔可以咁單純咁講
先升後跌
佢心態咁差一定賣晒啲熊再喊/追牛

QQ回哂塘

即係我舊年咁

買太近 坐既機會都無

定d 黎，咪當坐下先

淫獸比師父祝福完
無好過

比師父夾撚死

睇黎今日又要受一棍

Qq都頂唔住

新post再post多次！

等候入市機會

【三點九沈大師】大師：我睇聽日又會升 睇下你驚唔驚
2017-6-14 15:45:04

屌真係準到

佢條撚屌可能都唔相信自己燈力原來真係咁勁

屌佢老母

實驗證明口不對心都中

插到...

一開市又要坐

有d好彩琴日落左車
如果qq跌番去273就真係更加無落錯車

師父三點九唔係講笑

嘩 做師傅對家真爽

期指
25600會唔會穿

穿了

乜都穿

期指25489

我祈求師父能保佑呢到徒兒們全部打靶

師父個撚屌

你地學到師傅真傳，轉軚快到

26200冇啦

我地唔係牛軍，係沈家軍

哇屌 跌呀

乜個個買晒牛咩

一開即走 3.9個棍唔講得笑，要換遠牛

師傅準到

好彩隻qq牛高防，硬食你一棍沈鳩頭

開市走左

師兄們 熊30走了 再會

白花油啊

大師 : 做了四十幾年的「擁南躉」，乍聞南華即將退出港超聯，自己申請降落甲組，確實感到無限的唏噓。

【股壇串到盡】
南華敲響香港足球的喪鐘（沈大師）（第128期）

#串盡股壇二三事 #南華 #香港足球 #風光不再
#沈大師 沈振盈課程同學會

哇痴撚線

尋日走左熊 食少20格

斷臂啦

哇頂 搵位入番隻qq 牛先......多謝師傅

QQ 又黎打救蒼生

確認跌勢未
白花油

已轉61054 60萬股 @0.036

61056 0.047

重傷 睇黎呢排都恢復唔到元氣

有無諗過係條女腳頭唔好

夾撚死

繼茶記，阿記對家後...

同船， 一路渣落e 隻

跌左5. 5K

上馬

跌穿左20天線
大家小心

咁你都記得
我自己衰姐 唉

今日都係空倉穩陣

我幫你接收左佢
我得公用股長揸唔怕跌

一棍打落黎 好傷

都係鬥唔過師父

今日師傅午間會點講先係重點

沽算啦

再買牛先，低位

又話世界末日，現金為王。

師父個撚條一定出黎認屎認屁
確認跌勢

淫壽是否已死???

咁近去溝貨？

剛瞓醒
我一定要講一句：
沈鳩頭
我屌爆你老味祖宗十八代山墳靈位

關鍵時刻一通一定用唔到

提提大家6月25出msci

師父

師父尋日三點九係咪食飽茶記？
定係太耐無call G？
火力咁猛

我好撚想知佢午間教路會點講,會唔會話:哈哈,我尋日3點9都係講下架者,估唔到今日會跌咁多,好啦,我睇跌啦

實戰理論 好友則需要以短炒為主
姐係要受一棍

師父個仆街格係會繼續睇升

佢會叫淡友食咗啲熊認叻先

加密啦，一陣又俾沈鳩頭見到又發脾氣

重未有實戰理論

策略王班仆街係大是大非個時就會收埋師父篇文

條撚屌

穿5蚊得唔得呀...
5.1put左好多...

[member][/m ember]

入黎拜一拜大師

26200必破

希望今日破

長輸長有，是大富大貴的命呀

食家先走會唔會太遲

師傅幾時令大家失望過

沈鳩頭，你因住個春袋發臭流膿

笑左

遲咗起身

求中午實戰

老七，去師父fb打聽下啦

師父中午金口一開我地就殺上去

師傅唔出實戰理論我成朝都唔敢入市

師徒之戰

大師兄有無事

師傅一定要串77呀

160手
量子兄嘅本金真係好

想gun 但不了 自知功力尚淺

人中呂布， 量子赤兔

無雙裏面，呂布最多血，區區5k,皮外傷罷了

大師兄，師父好強嘅氣呀
唔好同師父鬥啦

今日軍醫好忙

加多咗一倍牛
萬幾蚊支持大家

好耐無玩
新人報到，入左256（1.5M)
255 1M

0.036

上緊啦

師父：今鋪仲輸死你班仆街仔

量神好L勁.....

冇左幾舊水
求師父再轉番話睇下試25300

上呀

有冇人有61621?

大師兄隻牛以家戰況如何

阿爺請倒升，主持公道呀

我覺得我買遠左。。。255牛其實今日都穩陣，跌個下好急，嚇左嚇買左254牛

254其實都可以啦，利申同船

本大左啫 , 有得食就得

量子
有時太急穩陣啲唔緊要
你贏咁多
可以慢慢嚟

既然贏咗咁多
低風險少少都唔係壞事
本多終勝都係咁姐

你用利滾利就可以玩咁近姐

我都係strong hold返247算
今日插水都只係跌倒20%左右
一陣再跌多少少就溝溝佢

只要唔all in, 留番部份本，的確追得番

依家38食都拎返今朝一半啦

【實戰理論】透支的繁榮 始終要還（沈振盈）（JUN 15）
2017-6-15 10:50:40

聯署局

聯儲局議息有結果，一如市場預期加息四分一，但卻正式為縮減資產負債表的行動，作出確認，將在九月開始。縮表的影響力大於加息，是正式的退市，勢將過去八年扭曲了的貨幣政策逆轉。泛濫的資金，將逐步被收回，透支得來的繁榮，將要消逝，一切歸於原位。當然，過程未必是即刻將現，因為八年的扭曲，會慢慢的歸位，這是一個基本因素的大改變，大家要承受的是漫長的歷程。

首先，對冲基金將要部署去槓桿化，環球資產市場會逐步被套現。股市的部署，大戶可能會在短期內再抽高指數，以作派發。其實，好多股份已開始了派發，只是大家不以為意而已。當然，能抽得幾高沒有人知道，但策略上一定不能進取。點解筆者日日叫大家靠邊站，用意就是如此。萬一去槓桿化行動來得比預期急，就走避不及了。

縮表另一個對香港的影響，就是樓市的壓力。香港的樓市泡沫已膨脹到極點，只欠一個觸發點去燃點藥引。港匯疲弱，港美息差擴大，香港加息的壓力已越來越大。而走資的情況亦頗嚴重，相信此泡沫一戮即破。

股市正在爆破

有大師無窮人

唔通師父都係數倉派？

靠邊站

即使真係爆，之前已經贏好多次，果下輸一次又有咩問題?

【實戰理論】透支的繁榮 始終要還（沈振盈）（JUN 15）
2017-6-15 10:50:40

首先，對冲基金將要部署去槓桿化，環球資產市場會逐步被套現。股市的部署，大戶可能會在短期內再抽高指數，以作派發。其實，好多股份已開始了派發，只是大家不以為意而已。當然，能抽得幾高沒有人知道，但策略上一定不能進取。點解筆者日日叫大家靠邊站，用意就是如此。萬一去槓桿化行動來得比預期急，就走避不及了。

師父昨日Fb被人鬧日日靠邊站。
今日師傅有提起。
好明顯，師父係有留意昨天被人鬧壇野

朱子兄出手了

師傅用心良苦 , d 人冇性嫁 , 咁鬧師傅

跌緊，會唔會殺256

但係你都唔好尋日開到聲話今日會升至得架大佬

師傅幾時有聖諭

唉......食飛煙先

要退出一排啦 輸好多

贏谷輸縮。
七兄扣血太多的話，就去軍營療傷先。
師父條鳩頭最近太強。
要避一避其鋒芒。

白花油

254牛都驚驚地

人大
缺貨

穿 25600

256

有冇師兄仲有牛

好似有師兄買256 牛

唔啦 新女仲正過魯七

我呀係 殺咗 好彩之前賺可以cover返 無贏無輸

曬命

下隻牛 244

七仔豬左幾多

放心 , 師傅會比返你

251牛

hello moto?

放埋恒牛 唔玩牛熊了

師兄

等啦 回調緊

10k

師兄，休養生息

真心唔好玩牛熊,輸過一次之後你就會明點解

男人如果沒有。。。。。。.jpg

之前輸過 所以玩call put但見到師兄弟玩又忍唔住

旺國手

旺子兄

好似今日咁一CHOK咁大棍,基本上你唔會諗止蝕,只會慢慢等佢唔好死.慢慢跌反而你又會考慮止左佢,人就係咁衰.又唔似期指有得守,輸左補按金就得,本多終勝

1M 256@0.013 打左靶
（希望有牛骨汁）

即見256

好波師兄

期指都好講心理

好似企穩左256了

衰啲講句,一陣午間教路師父確認跌勢,之後個市抽晒上去倒升,你就會輸得好唔抵,期指就會當冇事發生過

真火中取栗

師父幾時肯岀黎確認跌勢

我係你半 希望我都有條屍 可以打邊爐

最好係咁清晰

因為今朝68829 熊汁左3x 格

係的話我驚真係會ALL IN好倉

入左5仔同恆牛

事實證明 師傅睇升真係跌

你個名

Fatfar

應該相信三點九 唔相信既後果

好後悔

以後都會信

魯七，我地可以輸但唔可以唔放棄
抖抖再嚟過

你地最近牛係幾多？

25200

24400

251

今晚六合睇五千幾萬 , 博一博佢先

有無本週五行期結

玩一張算 兩張我守唔到啦而家已經
排緊七月25000

黎緊仲要有兩個旅行要去

師傅未確認升浪，小心啲

我一年都係去一次旅行

一次grad trip先 之後同女朋友去
Grad trip要窮遊了

出嚟做狗

現充

要返多d Parttime

佢係咪搏屌，又係到晒女朋友

返埋都唔夠啲牛仔輸

係
師傅係咪懲罰你連帶搞到我地

咁多位師兄幾時反攻

3點9是常識吧

大師兄對住師父既燈都係 戰勝不了...

等緊師父宣佈落25300

唔貪心牛骨有賺就夠

大師兄
陣中多傷兵
要振軍心

大家記得 淫雅嗎?

大家要保住條命屌女呀!!

仲未有午間教路
師父係咪決心要玩鳩我地

仲有！

買左一千銀

屌我試過有期開齊七個number 但唔係香港戶口又無錢無買到

老老豆豆哩兩年成日贏完股波馬就推落六合彩 應該輸左皮兩皮....

【大師午間教路】
大師話美國縮表、收水事在必行，因此佢鼓勵大家減持股票、增加現金。
短期嚟講，佢估計恒指下試25,300至25,400點之後會反彈，係再減鎊嘅機會...

黎啦黎啦屌佢終於!!

六合彩都兩皮

跟住收市：等我又試下睇升先

玩撚死你班連登仔.jpg

落到呢個位
骨都冇啦

好想收復失地

起東風
樣子兄，揚帆，火攻

一火

原來仲有後話

呂布加周瑜
天下無敵
仲有埋師父天機

咁我係贏完波馬先買得大 平時都係一百幾十咁買喳

同我掌爆佢個嘴！

亦都試過二千七萬三t斷頭關 安慰獎都收唔番
頭關我第一二四五都有
係比隻第三 九十九倍14 14 14 3影相影贏

我電視機都差啲打爆

未

...其實你係咪師父黎

俾著係我，春袋都dump撚爆

大師會三關九隻都燈死晒....

其實qq企得咁硬
連續幾日273都有好大買盤支持
再加上大師加持
係唔係call得過

唔好買call
你要等佢爆出262-283呢個區間先有錢賺
買牛啦

屌你，快D升，成6皮牛，你係到磨我

我4皮

2皮

我唔想過夜

2皮恆牛qq牛hsbc牛
1皮聯想熊

大師午間教路：繼續屠牛 勿博反彈
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，聯儲局加息0.25厘對大市的影響不大，重點是執行「縮表」，聲明有明確方向，「縮表」事在必行，意味大方向是「收水」，影響往後資產價格。

至於港股，他認為或會殺多1、2日牛證，下試25,300點至25,400點，之後反彈。不過大師呼籲，散戶勿博大市反彈，反而趁彈開逃生門而減持。

好似啲信心返咗嚟啵

其實買隻遠既，驚咩？QQ上300事在必行

繼續屠牛

大師呢排真係燈到仆街
話完落25000，第二日即彈
尋日話升到野
即插

師父話繼續屠牛
沈家軍全力進攻

岩岩放左255牛就彈多一格
汁得1k

有汁已經好好

升左1格

平放左，果隻牛好平（61682）

今朝跌4k

師父仍然堅淡，信心返哂嚟

師父睇淡我買哂熊啦

師傅既操心 恨鐵不成鋼 徒弟明白既

好多牛呀
師父
要全部殺晒

師父肯肯定有Account啦

啱！掃熊

屠牛

咁叻
我就買多啲熊

【大師點睇】沈大師：今年股樓一定睇淡 恒指最淡20,000點

十年股災周期已破?

全熊倉

qq熊已備 只等師傅下令

高番兩格入牛
如果唔係頭先要all 屎收唔到訊號都唔會放
all 次屎all左2k

夠鐘入平貨

一早下咗令
我等已經全部買熊
262一定唔會穿
✌🏻🤙🏻✌🏻👌🏻👌🏻

【大師點睇】沈大師：今年股樓一定睇淡 恒指最淡20,000點

即時財經 2017-06-15 13:20:21 HKT

美國加息及將縮減資產負債表，港股跌超過200點。人稱沈大師的訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今次聯儲局的重點不在加息，縮表才是重點，全球將面對去槓桿化，對港股及樓市一定構成壓力，後市繼續睇淡，恒指今年最淡可達22,000點至20,000點。

他認為今年不是買入股份作長線投資的時機，短期可以炒A股有望加入MSCI，而今年真正睇好的是黃金ETF，但「千奇唔好諗金礦股」。

另外，沈大師表示，縮表將慢慢影響香港樓市，樓市雖不似股市般快上快落，但樓價一定有壓力，「樓市應該下半年開始會見到顯見咁回落，但係呢個只係第一波，第二波應該喺2018年」。總言之，他認為港樓升浪將很快完結，一定要作預測的話，「我覺得跌三四成，唔覺得意外囉」。

2010年開始講樓爆
原來2018年先嚟料

啱！到頂了

要沽到好友死清光

股災啦 all in買熊

差一格賺番輸個d

量子

搵緊位入60846 ..各位師兄弟有無建議

今舖真係有排跌睇黎

繼續跌

沈家軍反攻！
仲留守嘅兄弟報上位置！
我25300！

25100

25500

x2

25200

最前係你！
有冇少少鳩縮嘅感覺？

我有咩事
你哋要為我報仇！

隻牛負溢價，好抵博
唔穿低位既話牛骨都賺4k
加埋朝早果3x格牛

上上上，掌師父個咀

25400

大市無力要友牛啦

升番晒

好！
咁靠你頂住前面喇！

25200 also

你點呀？無事呀嘛
咩位置？

好似已經殺出重圍
差一格返屋企

大師兄報到，254

原來咁多兄弟响後面為我報仇
我死而無憾！

大師兄我地會係背後支持你

一齊殺入敵地貳陸貳！

好！就響我隔離
一齊殺上去！

大師兄放心 大軍己經準備好

好！
大家頂住！差唔多喇！
師父又睇落253-254喇！

25100防線

到時唔死得就反嚟同各位燒黃紙叫雞斬雞

都是我哋再搞個無遮大會慶祝！

今日企到25650就過夜

聽日好似上次咁，又上番100點，仲唔fat fat

到時我要先用支大陽燭
一棍打落師傅條芝士腸到先
扯唔起學人打針充大成日靠邊站

有27k 牛骨要等星期2先拎得番

又落留去

1530企唔到25650就走牛
要去補習

又挑戰dl

記住，唔跌下師傅又點確認跌浪？

量子兄

報告大師兄，敵軍來勢洶洶
就泥頂唔人土

你又買幾近

大家都

3點3，性交連600億都冇

700又做咩

等三點九

之前2次千億成交係接火棒定接貨掟落黎

要搵d數倉派解答下

molamola

買熊就升 買牛就跌

點倉派

26200

拯救世人既重任就交俾你啦

好近價？

屌你咩

俾條生路嚟行下

自從上次沽左4張細期 豬左4皮後 而家冇晒信心
買乜豬乜

早期少少入門嘅唔知有冇留意到，一有多人入門+轟屍上水，個市就會考驗我地沈門

今日3點9好關鍵

靠大師嘅3.9

又跌，準備溝

上星期師父入牛我long左 點知今星期先跌

好唔老泥, 眼眉調左成十幾分鐘

等251-252 再溝啦

左定右

左

我隻牛252
咁要換馬了

256 d 牛骨被強姦

加息，金融股領跌咩玩法

因為香港班銀行唔撚加囉

左吉

【三點九沈大師】大師：可能聽日殺多一口 7、8月先係重頭戲.

2017-6-15 15:24:46

因為一早預左加色

好，入熊

三點半就出咁興奮？

加撚左2年都未撚加

等標題，未有聲

700即刻上返去

274一分鐘屌返上275

補習了，牛仔留過夜

內銀內險

今日點都要認輸LA, 睇明天

師兄弟們，啲牛仔留唔留過夜好

恒牛QQ牛

靠邊站

師父又有新睇法？

聽日殺多口
要走鬼呀

想了解下債券既野 依到會唔會有人答 fg仔咩柒都唔識

聽到好大風聲，師父唔撚係上左天台呀

你借錢俾人，人地會連本帶利咁還

你不如講左你想問啲咩先

一隻，兩隻，三隻

想知買邊隻入手？

買債不如買6號啦

七月期

舊
你睇下平保

我 26300

師兄你轉身都轉得幾快下wor

聽日要反攻

師兄仲有無恒牛

身在沈營心在大師兄
我響上面等你哋

你睇下中國人壽

Happy Birthday To 師父
你睇下碌燭幾大碌

老老實實，我參透唔到三點九

大師決定7/8月出擊？

參透唔到一係就空倉，一係就本多終勝，點都要買不如過大海，仲快知有冇錢贏

六翻身七窮八絕

睇怕隻252聽日都要受靶

我都唔知佢嗡乜鳩

我

QQ俾人掉左落273

師父好仁慈
畀徒兒一個月時間

收都要落dl

師父一出手 就要見血

仲有一張：

全日低位收

成日無上香，罪過\|/

個speculative trader個icon

大師兄轉左熊
師傅三點九唔係話聽日跌多口，先彈返期結咩

牛左幾轉都無肉食
熊仔已食水太深 插個下有買但冇肉食
早知就LP啦屌

今日戶口 (-12.26%)
還好啦
LC左等聽日
師父造福人群！

坐緊140點,屌你沈卓盈!!

diu
收Day low, 競價仲插多口

25,565.34
波幅 25,565.34 - 25,772.28

升跌
-310.56

成交金額3
743.11億
升跌(%)
-1.20%

佢話殺多口喎

唔係大師兄，係花師兄同師傅同船

262LC

繼續講風涼說話啦

唔係喎
佢嘅意思應該係話7/8月世界未日喎

好驚254會打把

內銀TA好弱
下週三後 應該轉玩LP加熊

希望到時師父日日唱好

我會拚盡最後一啖氣保護你！

呢排師父轉身頻率密咗
我真係清倉唔撚博喇

出擊買熊定買貨啊

佢語氣似買貨

信師傅

唔撚係呀

恒生指數
即時指數 百分比升跌 點數升跌

25565.34 / -1.20% / -310.56

匯豐 / -28
內銀三傻 / -68
QQ / -42

有無人揸牛過夜

內銀三傻

here

恆牛
hsbc牛
qq牛
聯想熊

254牛

仲有166點打把

p師兄鋪鋪都過夜咁既

我都係254, 仲有百幾點，驚條鐵咩

馬上聽下先！

量神幾多手？

牛仔怕咩過夜

利申：有五萬蚊牛過夜

聽完！
搏咩先得架？
搏淡？搏好？

溝到180手 @0.035

師父好似開始轉轉地
大家小心！

五行
淡底
3.9

一格1800
10點一格左右
1點180蚊
姐係18張細期

明日升的話，我all out。
大家記住明日係鬼鼠星期五
師父隨時又收市上節目玩撚死我地

經過那些年～

我得20萬股恆牛，其他都係藍籌牛

師父五行暫時中幾多

255牛，
256牛骨跌到得番2k 汁

笨！

唯一防止師父轉呔既
就係繼續升！
所以我地一定要頂硬上！

係喎，我睇錯

花師兄咁大膽 ，就算唔買牛，我都決定空倉唔會同師傅同船

今日蝕左9k

挑！戲都有得做啦！
通常d主角初頭都被人摏到仆街
後尾先嚟料架

沈家軍係為全港打工仔而戰！
正義之師先勝！

頂唔住聽朝開個逃生門嚟

師兄你重傷,我以為我都幾重

P子兄，要休養生息呀

最緊要唔好亂。師父熄不過千

知道了

師兄你個名

估唔到事隔數月... 再次令一眾師兄弟重傷既唔係熄燈，係轉燈...

26200啊

聽日等睇好劇 3.9話聽日夾多口

今日重創

但我對師父充滿信心

英雄所見略同
所以買晒熊

依堆野好熟口面

念念不忘
必有迴響
有燈就有盈

師父，我信你

今晚重點就係聯儲局嘅9up
不過師父一早睇通晒

師父係百份報有fb live
探子

今晚又有9up?幾點

師父己成為全港最紅財演, 各界爭相專訪

量子呂布

吖 ~ 師傅都幾撚忙嫁啵

聽日一開落埋254 256骨都唔比你執

聽日起身數銀紙

數錢機準備

有無人得閒聽師父

恆指短期聽日會殺好倉，試253/254，6月半年結會高位結，下半年會好淡，睇19000/20000

個股轉頭再出

師傅講？

係

屌你老虎張期蝕緊幾千蚊

小弟不才, 相反解讀

恆指短期聽日會殺淡倉，試257/258，6月半年結會低位結，下半年會好旺，睇27000/32000

打靶又有咩可怕

254，真係驚一開市就打

問問量神點部署佢都係254

佢話有一支大陽燭嘅股一定唔會追

700唔敢買，納指聚緊頂，低位入左就定止賺，冇貨而想入就係投機，走勢會抽上去，呢下唔一定上，上嘅話290/300蚊，唔係長線找持有嘅股

暫時內銀未死得住，仲有機會係a股到帶到，要睇到月尾
939落到6.48唔係太靚，估計6.2-6.5之間上落

但257/258冇熊仔喎，點試淡倉
應該係試261/262

止蝕左，個勢好撚凶狠

陣亡

明天似跌

一切都玩完

師傅請出招

尋晚加完息都冇事，今日發生咩事

師傅有冇得依家就救埋我張期

反手做晒兩邊

原來思捷(330)今日大跌(13%)，有冇人有貨

冇貨

見到思捷去左睇睇fast retail原來10dl

半個月冇買期就係等今日
點知心急得制
依家距離止蝕仲有34點

道期跌過百，死啦

現在全完了

Mola mola

無啦 聽日有無逃生門

休養生息 再黎過

思捷就好似師父條Jer嘅包皮咁，the到落地咁濟，無陰功

師父全玩贏了

而家念定，差唔多

各師兄弟唔好咁灰住

乜都無咁早跌
玩咩

2017-06-15 18:56:04 即市歐美指數
道指 21374.56 46.09 0.22%
道期 21303 -68 -0.32%
美期 2422.25 -15 -0.62%
德國 12684.37 -121.58 -0.95%
英國 7415.25 -59.15 -0.79%
期金 1256.9 -15.9 -1.25%
期油 44.58 -0.15 -0.34%
美匯指數 98.98 -0.57 -0.57%
恐慌指數 11.5 0.86 8.08%

少少姐

今日蝕2舊 @@

玩撚猿

大家冷靜d先啦

正股低吸機會 跌少少有乜好怕

咪係
25412牛都未驚

我251
等睇倒v
聽日一齊收錢

洗唔洗恐慌到gum, 大家第一日玩牛熊?

買定數錢機啦今晚

琴日夜期夠升啦，今日咪又係跌

要對師父有信心，聽日會升嘅

一日試哂三個區

今日真係夠哂刺激

... 估唔到沈門又到返呢段日子 大家要頂住

好少美市未開就咁大波幅

呢個係（燈）神俾我地嘅考驗

藍師兄快樂過生活，我地就拼命去生存

我與你極軟

屌

性暗示？

26200 我與你 極遠
愈望 愈無望 未來沒有我

放心，下星期五我會雙手都揸住把light saber 回歸，同大家一齊殺上32000

仆街耶倫實開左好多淡倉
trump快d炒撚左佢

下星期５咩日子，好日宜買股票

23號，25號出msci,所以開倉同大家一齊殺上去

我已經將生死置於度外
趁天未亮我地今晚飲過痛快！

聽日部署

頂撚住呀大師兄

咪玩啦大師兄，3000蚊你叫少次次g都係返到

我會咁睇

24000頭已經必去，好大機會要去一去師傅老本位。

唔好破壞氣氛得唔得？

依家已經坐緊7格

有冇解？

樓上hehe
嚴重破壞軍中士氣

今晚近熊嘅兄弟
可以得到佢嘅口爆放題服務！

男人冇瀨過野……食幾棍小事啦

牛兄咁講我就定啦

龍陽之癖

佢3.9話7/8月會搏
到底博咩？
依様係最不明朗因素

基師兄不嬲都係 ga la

Sorry!
係近牛先啱

邊有近熊呀 大師兄 變曬遠熊啦

我睇入唔到maci 到時上證可以穿3000

係近牛先啱
我要鼓勵佢地！

冷靜d 一日未開市都唔會知個臭閪港女點行

鬼佬玩鳩小支支，入唔到，唔出奇

我覺得佢都唔知自己Up乜春秋

患難見真情

我哋一齊點蠟燭, 手牽手圍圈集氣

升升升升升升升升升升升升升升升升升升

可唔可以搵人打鳩呢位買左熊嘅人兄

樓上白蠟燭
大吉利是咩

呢個最近榜

我諗聽日一開市隻254牛就打把

唔會

希望

量子
聽日book定枱開餐

黑期先跌個50點

聽日先升後跌

唔會 x 2

254唔夠肥
花咁多資源造淡,太快一嘢殺晒啲牛賺得少
至少要養要沈振盈咁撚肥先殺

殺撚完仲要好似董卓咁用佢個肚腩啲油來點燈!

我係話d 指數好軟

你望下自己個名，兜唔到嫁喇

美國經濟數據

通常班呀寶會賺返筆先，但唔洗好耐就

大師兄！

咩事？

藍師兄又冇講錯喎

德國腸係咪傻架？
成日喺度自己暴走

希豬又搞搞震

班阿寶救我地沈家軍出生天

唔好講咁多
我哋用最文明最科學方法去解決
兩個隻dou啦！

灰弟

嘩！邊撚左飯焦都可以炒？

無寶不落

德英法都跌

成個歐洲都係，點止德國腸

土耳其伊斯坦堡個市簡直股災

我係直，唔好搵我轉機

睇到歐市灰左

有邊個理土耳其個市

我覺得乜都要試下，灰弟

基師兄就靠你啦

隔住個mon都聞到燒魷魚的味

戰場沙場

港女有幾可歐市
美期升返啲

指數冇問題

屌你老母，做咩抄師父講野

師傅又老點人

咦！其怪！
今日跌三舊
點解條撚屌咁遲先浦頭？

謎面：殺多一口？
謎底？

知你拎定等佢 諗住唔出現等你拎唔切
點知你拎住塊野坐係度等足佢一日

聽日升 , 師傅會話殺上一口
聽日跌 , 師傅會話殺落一口
結論 : 師傅玩撚晒

牛牛集氣區

如果恒指有Dow Jones嘅反彈就好
屌你老母成日一開市倒水咁去

師兄弟小心，美市都跌

希豬好搞唔搞
e ga 先咁撚樣姐係玩尻我姐

跟美國

老美

Adr 幫幫手得唔得

一人1%

冇睇錯ge話Adr好似開左個唔錯ge頭wo

adr真係無意思
望就望NASDAQ生性
唔係QQ聽日托唔到市

係 但係岩岩開市 成交量好小 唔可以作決

準

夜期都開始升番d

美國援軍就快嚟救沈家軍

科技股又跌

你地有QQ?

得正股
但上星期五就係NASDAQ跌到仆街
DJ升都無用

Adr 升十幾

有呀偶像，聽日又要俾人夾春袋

軍師出現了

有希望喇 聽日

我哋施捨俾你
攞去執藥啦！

希望條撚屌平倉好喇
唔好偷偷上我哋船

師兄衰咩？衰好多？

屌你咩玩咁大做嘜鳩

nasdaq

我地都係玩一千幾百

屌你沈卓盈！！害我門師兄弟！

師父睇升嘅威力延續到美股

388牛，唔見左54%

河兄弟賭到連書都無得讀

以後記住莫沾近牛熊喇

河馬仔

聽日qq又俾人夾40-50格

河子兄咁搏，你又何苦呢

升左6個月, 輸一日就冇貨? 及早離場吧.

聽日直落26200都似咁搞法

又夾 好彩夠遠高防

QQ聽下日落270留下

河馬仔有咩打算？返多啲part time啦

嘩屌268...

268就應該加埋夾足80格

如果咁都拗腰聽日qq同恆指平開
真係寫個服字比大師

聽日再輸就要抖抖再玩

267.8死就死硬，係睇下彈唔彈返上黎

納豆..

好似得700插，其他adr冇咩郁，唔好睇啦，除非有玩夜期

都冇野會做到，訓醒可能冇事

岩，反正qq遠牛，下星期都唔睇市，應該就有收成

有冇255牛師兄弟

好似都有人跟你

254牛等打靶啦

我响後面!

大師兄，開新post for 聽日吧

睇嚟今晚都爆

保留實力冇謂硬拼

其實夜期都係跌好少姐

我係後面跟大師兄

過嚟一齊飲杯

25412持有人

大師兄
先飲為敬
聽日9點半
一開
就會贏

各師兄弟記住寧願空倉都唔好立亂反手，好容易夾兩邊

無錯!講得好!
希望在明天!
gel定頭等收錢!

師傅聽日可唔可以創造一個qq跌港女升既神蹟

點解唔qq升港女都升?

我怕數錢機唔夠呢到師兄弟用

我25200牛 都怕緊

【大師點睇】沈大師：恒指最淡二萬點 樓價跌三四成唔意外

42,181
最後更新: 0615 21:12 / 建立時間 (HKT): 0615 13:20

適中字型
較大字型

【新增影片】

美國加息及將縮減資產負債表，港股跌超過200點。人稱沈大師的訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今次聯儲局的重點不在加息，縮表才是重點，全球將面對去槓桿化，對港股及樓市一定構成壓力，後市繼續睇淡，恒指今年最淡可達22,000點至20,000點。
他認為今年不是買入股份作長線投資的時機，短期可以炒A股有望加入MSCI，而今年真正睇好的是黃金ETF，但「千奇唔好諗金礦股」。
另外，沈大師表示，縮表將慢慢影響香港樓市，樓市雖不似股市般快上快落，但樓價一定有壓力，「樓市應該下半年開始會見到顯見咁回落，但係呢個只係第一波，第二波應該喺2018年」。總言之，他認為港樓升浪將很快完結，一定要作預測的話，「我覺得跌三四成，唔覺得意外囉」。

qq adr上番270啦